彭博：香港警方已用 AI 科技進行人臉辨識

來自《彭博》 報導指從知情人事得知香港執法機構可使用 AI 軟件將任何影片跟警方的資料庫進行配對，但暫時未知有沒有在近月示威活動中進使用。

消息透露警方最少 3 年前已使用了澳洲的 iOmniscient 科技，其工程人員已培訓了數十名警員使用這種技術。iOmniscient 的軟件可透過掃描閉路電視的影片，再自動將出現在影片裡的人臉及車牌跟警方數據庫進行配對，從而找出疑犯。根據知情人透露，在示威活動開始後的一次培訓中，有警方人員詢問過如何透過系統自動辨識車牌。

香港比依班狗搞到同新疆一樣 自己人打壓自己人 害死成個香港

唔怪得要全港蒙面
屌你班垃圾香港省公安

一國一制未

push

唔怪得要立幪面法

咁愛國用咩澳洲野, 不過澳洲都淪陷架喇

非常重要
所有人都要知

推

不如直接投訴iOmnisciet呢間公司，等佢地唔再provide service 俾黑警

屌
呢啲先係生死存亡嘅問題
黑狗可以用面容辨識黎濫捕

關心香港五大訴求，關心香港人權法案

所以先話要打柒D影大頭既大陸狗